因上傳網問題 重開(J圖)大波妹 無伏有圖

有冇巴打有呢個大波妹d舊圖？
之前有人貼過但沉左
求巴打提供

名?

好想大巴大巴咁車佢

對波

FB:Venus Wong
佢之前D圖仲正 不過DEL哂

假架啲奶！